'圍稅局'絕對不是失敗, 反而好成功令群眾反思未來抗爭手段！

首先多謝今日出來既大學生
大家絕對唔須要懷憂喪志，

事實見倒圍稅局同旺角鳩嗚團呢類活動吃力不討好，
唔緊要喎，從中學習同成長囉
其中主因只呢類活動未必多人想去，加上宣傳不足
後日我地將民意再次凝聚！！！

今日出左去既大學生認真千其唔洗氣餒

同意

就算真係要圍，可以搵d唔影響到平民，但好有用既地方，
eg 禮賓府，民建聯，etc

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

同意
自己未得閒睇返今日既成果同feedback如何
但就算失敗/negative都都唔需要灰心，
冇一樣野係能夠一步登天
所有野都係靠失敗 經驗累積 磨練 反思 先會有成果

你地已經好叻仔 千祈唔洗灰心

推

上星期已經有唔少人係度苦口婆心叫唔好再咁玩
結果俾人話3 5毛...
最後今日出黎個效果仲差過星期五
電視畫面真係慘不忍睹，完全消耗之前既努力（只講有線，更加唔好講cctvb果d)

再聚過囉

冇撚錯